最無野做政府部門係未拆彈組?

香港有幾可有炸彈,可能幾年先一單,入面既人未好得閒? 點入行

戇鳩

Child登d問題好高水平

拆彈組係內部兼任

樓豬中學畢業未

問兒登仔中學畢業未

今年在地盤都起出唔少戰時炸彈！

黃同學：
上堂嚴禁使用手機
陳主任上

好少見到炸強
多數都係煎強 炒強

你問過食環未?

佢地平時拍電影架喎

請善用google 唔好懶到咁
同埋睇多啲新聞啦

海關啦 海關冇野做架

似你未畢業多d
上位向下位講野 署名會留個「上」架咩

你肯定係上位向下位講？

食環咁好做

佢地好似係兼任嫁

我都想做

有備無患vs有患無備

潛咗水啦

你覺得冇野做做乜唔去考

好似唔係兼任，真係一隊人長駐
但佢地除左拆彈外，都應該有其他野做